[扣留等合法洗頭艇？]來港參與六四燭光集會 前天安門學運領袖封從德入境受阻

六四30周年前夕，前天安門學運領袖封從德今早隻身由日本東京乘坐飛機來港，準備6月4日到維園舉起燭光，向八九死難者及家屬致哀。他今午約1時許抵達香港國際機場後，排隊過關，當他準備如常接受櫃台查證件之際，一名櫃台以外人員突到場，將他帶走，至今去向未明，未知能否順利入境。

弱智仔自投羅網

可能機場都已經有公安駐守 上車過港珠澳直送珠西

唔係唔知香港已經變左腥港呀

渣美國護照喎，浸浸可以做野溫

6 4之後先放